邊到仲有文宣貼紙賣？？？？？？？？？

之前遊行攞果堆已經用曬

依家邊到仲有得賣可比錢

Lm